澳洲網球公開賽2019

男單熱門
01 祖高域
02 費達拿
03 拿度
男單半熱門
04 錦織圭
05 施歷
06 施華利夫
07 安達臣
08 泰姆
09 華連卡
10 梅利
男單冷門
11 鄭泫
12 聰格
13 貝迪治
14 施施帕斯
15 卡查諾夫
16 伊斯拿
17 迪米杜夫
18 基治奧斯
19 哥歷
20 其他

*迪普圖已宣布缺席

樓主想邊個贏？
我想祖

女單熱門
01 夏勒
02 姬芭
03 莎蓮娜.威廉絲
04 禾絲妮雅琪
05 大坂直美
06 史堤芬絲
女單半熱門
07 雲露絲.威廉絲
08 施维杜蓮娜
09 比莉絲高娃
10 克維托娃
11 貝頓絲
12 梅古露莎
女單冷門
13 艾莎倫卡
14 舒拉寶娃
15 娜華露
16 干達
17 史杜素
18 王嗇
19 芭迪
20 奧絲達賓高
21 嘉西亞
22 施寶高娃
23 其他

華連卡

Roger Federer 's draw at Australian Open:
R1: Istomin
R2: Qualifier / Qualifier
R3: Monfils / Dzumhur / Fritz / Norrie
R4: Tsitsipas / Basilashvilli
QF: Cilic / Bautista-Agut / Murray / Khachanov
SF: Nadal / Anderson
F: Djokovic / Thiem / Nishikori

老祖條簽

大滿貫抽中施華利夫會好過抽中費達拿

細佬呢幾日training都有消息傳傷左

分分鐘幾日內梅利拿度都退賽

梅sir打埋呢次退休?

應該打埋溫布頓

梅利退休 ？？

係